多名CNN前員工為支那喉舌CGTN效力 被曝光

CNN = Fake News

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

呢壇野好多人信

國務員將CCP state media實名化就岩
D內奸無所循形